林鄭在天堂裡面究竟還有沒有位，從宗教與哲學的角度來全面分析

情況非常糟糕，大家仔細看看，要不要眾籌一下，為她在香港華人永遠墳場留 位。

dllm 好on9但又好好笑